[訓街] 裝修裝到差d訓街

幾個月前搵公司裝修，話二月尾肯定比到樓，所以就唔續租約。

點知間公司話四月頭先整得好，搞到依家要出面租酒店住，又要搵地方放電器。

唔知我呢d開銷可唔可以同佢claim，合約十二月簽寫60日內完成，或者仲有咩方法搞搞佢。

裝修佬真係....

邊度有單位可以一個月短租

元朗啱唔啱

就算係claim都完左工先

留單據問佢拎返 佢唔比就唱通街 再小額錢債見

我有冇得喺尾數倒扣

咁我應該係工程款到扣定係事後追，不過事後追佢一定唔會比

兩條數黎 你自己同佢傾

兩個月??無傢俬??

佢原本應承我快啲比訂金就會一月尾出傢俬，但而家話個廠發生問題要三月尾先比到我但係全程問佢都冇講過冇回覆過呢件事

點解咁多裝修佬負皮

香港d裝修佬真係惡到痴線

基本上無咩可能, 一般住家做傢俬要6-8 weeks.

通常有要求啲都要做晒水電間隔泥水先度尺做, 有入牆傢俬無咩可能快過3個半月.

佢連水電間隔泥水到二月尾先做好俾我，佢話自己係大陸有廠。

其實如果三個半月都照實同我講咁我可以續租約嘛不過成日搵佢哋都唔理我

只係想知呢啲無謂支出有冇得同佢拎番

大陸有神都無用

份約點寫先 過左期有咩賠償？

無寫到..個時佢實牙實齒話 商譽講個信字，我on9所以想知有冇可能追討返啲損失

又會冇寫唔如期交貨點賠 你又肯簽
我之前裝修都有寫過期續日罰

個時比佢疲勞轟炸，我又急，一時on9
只係想睇下依家點補救

呢啲公司多數係監平監賤拎完返來慢慢做
當養伙記
真係搵判頭逐樣工程做嘅公司唔會咁
一定係鬥快手完工
樓主可唔可以講下報價單同單位有幾大？

三百呎到 17萬 清水樓
簡簡單單裝修 d櫃好貴
佢話自己公司有師傅 睇怕都係拖住養

拖養唔奇
我判嘢做都遇過啲仆街公司
呃鳩我報價
然後次次報完價都冇聲氣
因為佢直接拎我報個價比自己班底去做
養住一班人
正仆街
香港地
做老實工作嗰個冇撚用
只會比啲仆街激死
Btw你可唔可以拎份價單出來比我哋睇睇參酌參酌？

我一開始都以為佢老老實實點知都係騙子
tg: foolas
巴打知唔知佢依家違約，我既支出係咪可以同佢追討？間公司原來仲有好多苦主

第一日黎香港？唔知裝修佬信得過